Citibank 提款咭有無pps 功能？

無知一問

要去最近一間嘅超市（百佳惠康）登記

但唔係要張卡都有pps功能先登記得咩？

有

有eps就已經得,會直接link去primary ACC

:Citi priority MasterCard debit,唔洗揀直落"支票收息"ACC

pps 係去 OK 登記

係咪用黎找卡數果個PPS?
去OK便利店，有部終端機（銀色嘅），去果度登記